（堅離地）呂志和：「上車客畀幾個月人工夠首期。」

嘉華國際（173）主席呂志和今日在業績會後，直言現時年輕人上車較過去容易，

上車盤價格在500萬元以下，「首期40萬左右，你咪畀幾個月頭嘅人工啦，如果有爸爸媽媽幫你都唔使添啦」。

他這番言論令在場記者嘩然

老到懵咗

係呀 年青人出黎做野無50-60K月, 可以死左佢留低既咪買樓囉

個個一畢業就月入10萬

可能條友係澳門賭場見得支那果d富二代太多，以為個個後生仔女都一磚磚銀紙拎出黎掟。

係咪喺佢公司打工個個都月入十萬

個個一畢業就要買樓

大部分人畢業十幾年都冇十萬一個月啦
以為自己串得應其實柒爆

大部份人一生人都賺唔到10萬一個月啦。

呢d人離地離到上火星架嘛

有咩工 做幾個月就夠俾首期 ?

你都戇鳩鳩！

就算人工夠高
唔洗食唔洗搭車?
唔洗家用?
唔洗交稅?????

仲有，而家私樓2萬幾蚊呎，6百萬買間湯房?

屌你

佢又講得岩, 根本樓價好合理
窮人買咩樓

咪係。

d樓畀支那土豪買架嘛

兩公婆, 每人月入5萬, 夾埋10萬

4個月人工 = 40萬

有乜出奇?

所以大部份人係買唔起私樓
要靠公屋同居屋
自由市場就係咁

第一根本合理既買樓時間係28歲之後
你先有足夠既資金同月入去買樓
唔知幾時開始個個一畢業就話買樓

第二根本大學生等如以前既中學生 憑咩你可以搵更高人工

第三 你30歲最少都3萬幾人工 冇呢個數就算樓價跌你都買唔起 而家4百萬既樓仲有唔少 4-5人工萬一個月都供得起 絕對唔需要十萬

日日上黎埋怨 又唔諗下點解決問題 淨係識話人離地
你咪生活係自己既幻想空間日日屌班有錢佬同政府
跟手FF樓價大跌 有冇諗過跌幾多你先買得起供得起

個現實係大部分人都冇能力供樓 連二手細價樓都冇能力供仲要去屌新樓貴 平一半你都買唔起啦 關你撚事咩

500萬樓40萬首期?

老喇
番去抖下啦

唔知話佢離地定計錯數定仲停留係以前好

地產狗諗既野你地班窮撚會明咩

一定係上得連登多

呢個笑話真係好笑

屌

肯定係連登仔

廢事派，你知唔知揾每月三萬人工其實唔多，唔好講到必然先得，仲有兩公婆供樓仲頂得住，但首期成7，80萬，你估個個拎得起

利申： 三大 廢青 上左車但父幹撚

佢對社會貢獻一定多過連燈總和
幾億幾億咁捐比med fac 做研究
唔係老憑嫁

他講緊自己的人工！

就算有這個數，都不是幾個月的人工就追到，今時今日，樓價一下就可以跳多$50萬以上！點追呀，腦細！

睇得多連登人工post

多謝呂先生提供笑話

屌你老母真係on9佬黎喎

仇富唔係無道理

講得好30歲都冇10萬一個月同垃圾冇分別

係唔係見個個都1/2M

呂志和一定有上連登，個個連登仔一出嚟做野都5，6萬，做左三四年野有7-10一個月人工

人地廢事答你班窮撚 冇錢就咪撚買喔

覺得佢幾清醒喎,佢其實想講做幾個月野比到首期先合理呀

當佢幾個月係9個
都要45k月薪wo

公立醫生 起薪點7萬

呢班仆街死全家啦

三十歲都無三萬一個月真係垃撚圾

兩公婆加埋個仔
加埋爺爺奶奶好唔撚好？

睇住班廢青發窮惡真係好有趣

幫你計一計 唔食唔住唔洗 扣稅後約84000 一個月
500萬樓 起碼100萬首期

儲一年就得啦係咪先